全部人10月1號唱香港國歌！！！《願榮光歸香港》

終於明白點解有人會聽國歌聽到喊
因為首歌正正代表當地既價值同信念！
諗下自己聽鄰國國歌定《願榮光歸香港》會成身震哂
多謝製作團隊，以你們為傲

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

自推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

其實改詞犯唔犯法？

推！

第三句就流淚了😭

希望攪得成!努力記歌詞中!

如果要搞得成就要加強地區宣傳，感召多D人

好正

同行兒女 為正義 時代革命

support

唔只要10月1號唱
要推到全民大練唱
以後每次行街發夢都要唱
啲歌詞就係我地抗爭嘅信念
一路唱一路抗爭戰鬥力同士氣+1000

記緊歌詞

我願榮光歸香港

push

推

9月10
大球場 第一次唱

9月10
開賽前大合唱+遮眼

練定歌先

推呀

ENGLISH:

Hong Kong has her own national anthem!

真係幾好聽

推！！！！！

如果你唔確認自己的身份認同, 聽完大陸國歌再用心聽"願榮光歸香港”, 你大腦的反應會講俾你知邊個係你的國家

“香港人”呢個身分係獨一無二，無野可以取代到。
呢今日開始，要真真正正確認呢個香港人身份認同，唔係咩「中國的香港人」、「香港的中國人」，我地係香港人！
光復香港[/b]

光復香港

推 努力loop緊

推 喊咗

我係香港人呀屌

約定你 一起唱

推，但唔好同某首唱疊聲
等人以為佢首歌好多人唱

加油！

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

知唔知入去睇波ge手足會唔會搞文宣宣傳？

有無無人聲版 for 升旗用？

國歌時段蓋過匪歌

呢首國歌直頭可以拎去做鬧鐘

唔好 大家未熟
建議支那曲個陣嗌口號
播完靜左先唱

如果係咁，倒不如噓算
外國人聽唔明，分分鐘以為我地對首匪歌好撚激動好撚熱情。

匪歌時段不作反應，背向球場，之後現場手足用大聲公播放純音樂並帶領全場大合唱 有無得諗？

歌詞有D難記

到時AirDrop?

８３１仲未知發現咩事吖
到底失蹤傷者去咗邊
點解我哋無人去青衣總部要求交CCTV ？？？？

好好聽

歌詞難記！但我一定會記熟唱熟 屬於自己身分嘅歌！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我願榮光歸香港

去美領當日都要唱

Air drop歌詞

何以 這土地 淚再流

仲係得9萬views 炸
手足幫幫手推，令更多人知道呀

我係香港人

p牌照推

Push

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

搵埋上次1/7 打鼓 個班一齊去高興下 我地大家一齊出黎唱 整張文宣 叫人出黎大合唱

推！！

同行兒女 為正義 時代革命
聽到呢句就想喊了

唱美國國歌啦

時代革命

我願榮光歸香港
906
907
908

今晚落太子練歌！！！
光復香港

［國歌］Dgx巴有野同你地講！！！！！！